{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096861?place[place_type]=GID&place[gid]=1096861&place[latitude]=37.5970830465&place[longitude]=127.4942470614&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 유명산오즈펜션"
    },
    "text": "加平オッズペンションは、夢を探していく理想郷オッズです。 願いのように楽しい思い出として残る旅行になることを祈ります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者の入室も不可能です。 ペンションの客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、人数を超過した場合は入室できず、キャンセルはできません。 客室利用の際、施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、安全のために魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。 また、当日予約後の当日キャンセルは払い戻しできず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。 個別テラスバーベキュー利用は可能で、使用料金と時間は多様に設定されています。 客室ごとにIPTVとWi-Fiが提供され、屋外施設としては食卓、パラソル、グリルなどがあります。 プールは横4M、縦6.5M、水高1.2Mで運営されており、夏季のみご利用いただけます。 コンビニや運動場も利用可能で、駐車も可能です。 近くには渓谷があり、夏には楽しむのに最適です。 水質検査の結果、岩盤水が利用でき、薪を使ったヒモも利用可能です。 各客室には基準と最大人数が設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで一致しますか？",
            "answer": "客室の予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されていますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定され、人数を超過した場合は入室できず、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "直火方式での料理は許可されていますか？",
            "answer": "安全のために魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後のキャンセルは払い戻しできず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキュー利用は可能で、使用料金と時間は多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、屋外施設としては食卓、パラソル、グリルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは横4M、縦6.5M、水高1.2Mで運営されており、夏季のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があり、夏には楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "水質検査の結果、何を利用できますか？",
            "answer": "水質検査の結果、岩盤水が利用でき、薪を使ったヒモも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "各客室には基準と最大人数が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 510
    }
}